巴士播歌撚

有冇遇到播歌撚好沾沾自喜咁播佢d毒歌
好自豪咁逼成車人聽

播返heavy metal同佢鬥大聲

會員 希特拉 #25345 係支那狗嚟

大陸都整到3A game

原神=免費撒爾達,冇switch既可以滿足

原神：才兩天我就患上這些毛病，實在是不敢玩下去！

原神 外媒評分出爐 : 驚艷迷人

《原神》發佈10天全球收入近9000萬美元，締造二次元新紀錄！